揀男朋友，一定要揀公屋仔

除非半山豪宅，否則公屋先係有錢人

哦

曲線玩吓姐

公屋大肚腩mk仔先最正

Agger
住私樓做樓奴
不知幾多公屋仔出面有私樓收租

公屋富戶

可惜我私樓

住私樓就供屋，住公屋就大陸大把樓，公平咩？